講真，新年與其送啲無人食嘅餅，不如送盒口罩仲好

可惜依家個個自己都唔夠用

比咩利是~比個口罩仲好

唔好見面最好，費時送病毒